【學術研究】 毅進各科內容

由於近期見識到毅進與廣大學府係學術上微妙嘅分岐,
有感於毅進係一樣博大精深既學問,
希望就此誠邀各方好友加有識之士去研究一下佢地既學科

中國語文
有特別的修詞手法, 如需於文中加強言氣, 可使用雙感嘆號
例子:
『只會為法治而戰！！』

英國語文
聽聞好似唔會上英文堂,主要上堂都係學單字或者練習卷條脷
例子:
『Er……..Er…….』『Brian Problem！！』

數學科
經多年研究自己研發出一套新式數學制式 – 毅進制
由於算制非常複雜同隨機, 有興趣可以參閱維基百科
毅進制:

由於不能盡錄
歡迎就各毅進科進行討論, 希望可以集百家之大成去研究出毅進真理